發展到今日咁 請大家聽我一言

其實依家事情已經發展到白熱化
警狗-一早用哂可以既武力 出埋水炮車 就得番真槍 可能唔係突登 一個走火 可能就死示威者或者無辜市民
示威者-已經解鎖哂大部分科技樹 火攻投石 白兵戰力已經成形 仲有唔少戰略組織 威力已經同612不可同日而語

今日大三罷同各區勇武可以話非常成功 先恭喜大家
但我覺得唔可以沉醉係呢種勝利既感覺
首先搞清楚先 我地既目標 係
五大訴求
清算黑警 林鄭收皮 呢d都係五大訴求之後

我地既大方向 一直都係 勇武為劍和理為盾
一直努力對抗同時令更多人明白政府警狗既黑暗再爭取更多社會支持 大三罷既成功 就係我地努力左兩個月先做得到既野 比著六月 或者七月 都唔會做到呢個效果 可見進步係要時間 不能一步登天

出面都好多人討論 放火會唔會over左 前線會唔會太衝動 係呢度就唔講啦 大家心入面有條線 過左就過左 未過就未過 無得逼
但一齊黎睇清楚未來既幾種可能情況

1. 最好既情況
林鄭跪低或下台 政府盡量滿足五大訴求 輕判所有義士 重組或改革警隊

2.次好情況
逼使中共插手 戒嚴焦土作戰 大家攬炒
（相信好多人都預左係呢個結局 但我相信愛香港既人都唔想 有d矛盾）

3.最壞情況
勇武係一兩次大戰中失誤 被大規模毀滅性捕捉
後繼無人 和理非都慢慢唔敢再出黎 不了了之 香港正式玩完

4. 次差情況
林鄭或者其他繼任人 求其撤回加一兩個訴求 平息民怨 象徵式叫警隊交人 開始冷處理 再慢慢加社會信用評級 遲d都係玩完

5. 再壞情況
示威者警察其中一方再升級 有人失去性命 唔理係狗定義士 結果開始有人失控 革命目標走遍 失民心 開始唔團結 拉既拉 放棄既放棄 一盤散沙收皮

仲有好多好多既結果 依家感覺向緊最後一個情況

我想用一個例子黎講 美國果陣二戰 贏日本既其中一個原因 就係佢地好有可持續性既計劃 同時團結每一個國民 推哂男人去打仗 同時會開始提高女性地位 比更多女性就業 而日本就本地無哂人 好快就支援不足 後期戰機武器科技資源無哂人才追唔上

衰d講 義士一直都有比人拉 但同時都有後勤轉前線 和理非轉後勤 淺藍轉淺黃 加埋街坊 我地慢慢有隊型 又維持到個持續性 就算有兄弟休息 退下火線 都會有人頂到位

但依家 我地係咪有d走偏左呢 勇武兄弟係咪開始唔理和理非唔理民意 開始自我割蓆？ 可能您覺得和理非阻住您地衝 但其實我地唇齒相依 無左任何一方 都只會輸左呢場革命 勇武要有和理非支持打民意戰後勤支援 代價係唔可以去得太盡 同埋要留意唔好比憤怒遮蓋雙眼 及時拉回正軌
和理非要勇武保護同時有一個對象去支持 做唔敢做既事 但同時可以付出金錢物資文宣

可能有人會屌我割蓆 但我想講既係 希望勇武派唔好離開我地 唔想大家愈走愈遠 愈分愈開

光復香港時代革命 好重要
但我覺得
兄弟爬山 各有各做 先係最重要
最緊要 係就算各有各做 我地都唔會分開 點都係兄弟

有一句話好好
形勢愈兇險 愈無分裂既本錢

其實可以屌柒我唔緊要 可能我諗野太天真太冷氣軍師 但大家唔好放棄思考一比憤怒控制失去冷靜就無意思啦
成件事好多灰色地帶 比如玩火 可以點玩？
純燒雜物擋路防守 到火攻燒狗屋好多路同程度可以揀